染髮失敗 霧面啡變左灰藍色

有冇染頭衰左 隻色完全唔同
同佢講想要依隻色

點知岀到嚟變左咁

想知係咪真係洗下可以變翻啡色
我接受唔到
可唔可以依幾日補翻色 係咪勁傷頭髮？

好撚柒 柒到冇眼睇

我係去salon染都整到咁樣

幾錢

其實會氧化 甩色

即係洗多啲會甩翻我想要嗰隻色？
但要幾耐
第一次染依啲頭唔識

你唔話佢？

生白色嘅尻毛?

其實都有同佢講 佢都叫我可以洗多啲就甩翻霧面啡
唔得都可以翻佢道補嘅
但我又驚依家藍到咁都唔知甩唔甩到
加上咁快補色又好傷頭髮咁

我覺得好靚喎我都想染灰色但要返工

補色收唔收錢架
你漂到呢隻色已經傷到爆啦
你咪等一個禮拜睇下點

其實如果我係想染藍色佢係染得幾靚嘅
不過我想要霧面啡呀 希望甩翻啱色

你唔直接同髮型師講？

我漂左一次囉
因為有重要事離開香港想依幾日整翻好佢先走

幾靚

仲衰過自己染

唔係好差姐

但係唔同色喎

試過想染淺啡，結果變左灰綠色
之後洗左一兩日變左深啡

基本上只要你係染灰色 最後都會甩到變第一張圖隻色

咁只要我俾多啲時間就會ok?

洗多幾次頭
藍色好易甩

好快甩綠色